［集氣］一齊罷體司徒夾帶啲片

近日網絡紅人司徒夾帶發片講有關男人尊嚴一事備受爭議，因司徒夾帶未經原創者允許便將原創者內容錄製成片且片中內容與原創者文章完全一樣，有抄橋之嫌，事後連出處亦無提及，只是放出截圖標上原圖二字，此舉對該文章原創者十分不尊重。面對一眾巴絲質問，司徒夾帶無任何回應之餘，反而不斷更新專頁，無視眾人指摘。一眾巴絲對此舉深表憤怒。是次司徒夾帶本人行為亦無尊重知識產權，乃為創作人之恥。

你老母，道歉未啊仆街，瘋狂出post唔回應，玩拖字闕。你知唔知你啲客源邊度嚟架？點解人哋要同你落廣告啊？仆街水能載舟 亦能覆舟，識唔識啊？就睇下如果無人睇你啲片仲賺唔賺到你兩個仔啲奶粉錢。

司徒夾帶未經準許下偷橋實錄

原文出處
我頂你唔撚順啦臭西

原文作者投訴
覺唔覺司徒夾帶好仆街？

傳媒報道

無睇開sorry

體你老母

雖然得都無睇，但希望有睇開嘅都唔好再睇

打錯字姐

比個面我唔好屌 去無蹤絲打啦

罷體？
骨肉分離？

咁都有得打錯
打你老母

不嬲都唔睇條垃圾

求下大家再集氣係呢單野到幫幫手啦

預告！今晚成人台會出司徒仆街老婆既寫真集

Sorry，溫咗成日書，對咗部電腦好耐，所以真係一時打錯

［打錯字重開］［集氣］全民罷睇司徒夾帶啲片

已改

一向唔睇

不嬲無睇點集氣？

係希望有睇嘅人唔好再睇

同罷睇亞視有異曲同工之妙

條友垃撚圾 一直都唔會睇

但點都要講句
體你老母

邊個黎

我都話我打錯字囉

咁大件事都打錯係柒啲嘅

溫書溫到頭眼昏花

比個面我

屌少兩下

關機啦妳